成日話咩西方文化，根本就要分開做歐洲同美國文化

根本社會形態同生活方式都唔同